﻿2018-08-28

avizovaná neúčast: Radomír (politická předvolební akce, nevím kdy skončí, ale asi ne před 19) - super, díky za echo (y)
přítomni: Láďa, Ondra, Zbyněk

Agenda:
• Litomyšl, uspořádat konferu pro městské ajťá
• 
Zápis:
• Výbor schvaluje vypsání výběrového řízení k 2018-09-03. Zajistí Laďa
• PRO: Zbyněk, Ondra, Láďa
• Mapa samosprávy | https://mapasamospravy.cz/ | Lukáš Svoboda > kontakt byl navázán
• dlaždice Portálu občana - Laďa zajistí přístup do dema (ip adresy za nové město byla předána 195.113.221.219)

